今日必睇（2020年12月19日）︱ Yellow Factory黃廠老闆被捕 警察指涉用假單呃$912萬資助︱

9點半蘋果新聞報道 今日必睇（2020年12月19日）︱
Yellow Factory黃廠老闆被捕 警察指涉用假單呃$912萬資助︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

呃政府資助？係就冇得怨喇
問題係，立場踢爆左佢地根本冇攞政府資助!!!

推

濫捕如風